美參議員克魯茲：我讚揚羅冠聰等見證人的努力去捍衛香港民主

推

Cruz 2032

push